{
    "minecraft-version": "Minecraft versija",
    "java-version": "Java versija",
    "fabric-version": "Fabric įkėliklio versija",
    "quilt-version": "Quilt įkėliklio versija",
    "plugin-load-problem": "Nepavyko įkelti įskiepio „{{plugin-name}}“.",
    "pocketmine-version": "Pocketmine versija",
    "bedrock-version": "Bedrock versija",
    "forge-version": "Forge versija",
    "neoforge-version": "NeoForge versija",
    "magma-version": "Magma versija",
    "mohist-version": "Mohist versija",
    "arclight-version": "Arclight versija",
    "custom-skin-loader-version": "CustomSkinLoader versija",
    "authme-shutdown-problem": "Įskiepis „AuthMe“ neįsikelia ir išjungia serverį.",
    "pex-config-problem": "Įskiepio „PermissionsEx“ konfigūracija netinka.",
    "ambiguous-plugin-name-problem": "Yra keli įskiepių failai su pavadinimu „{{plugin-name}}“: „{{first-plugin-path}}“ ir „{{second-plugin-path}}“.",
    "plugin-dependency-problem": "Įskiepiui „{{plugin-name}}“ trūksta būtino įskiepio „{{dependency-plugin-name}}“.",
    "plugin-dependencies-problem": "Įskiepiui „{{plugin-name}}“ trūksta būtinų įskiepių {{dependency-plugin-names}}.",
    "plugin-disabling-problem": "Nepavyko išjungti įskiepio „{{plugin-name}}“.",
    "plugin-enabling-problem": "Nepavyko įjungti įskiepio „{{plugin-name}}“.",
    "plugin-runtime-problem": "Įskiepis „{{plugin-name}}“ nustojo veikti.",
    "forge-confirm-problem": "Forge reikalingas patvirtinimas, kad pritaikytų pakeitimus ir paleistų serverį.",
    "mod-dependency-problem": "Modifikacijai „{{mod-name}}“ trūksta būtinos modifikacijos „{{dependency-mod-name}}“.",
    "mod-dependency-problem-plural": "Modifikacijai „{{mod-name}}“ trūksta būtinų modifikacijų „{{dependency-mod-list}}“.",
    "mod-duplicate-problem": "Yra keli modifikacijų failai su pavadinimu „{{mod-name}}“: „{{first-mod-path}}“ ir „{{second-mod-path}}“.",
    "mod-duplicate-problem-no-path": "Yra keli modifikacijų failai su pavadinimu „{{mod-name}}“.",
    "mod-exception-problem": "Modifikacija „{{mod-name}}“ pateikė išimtį.",
    "mod-fatal-problem": "Modifikacija „{{mod-name}}“ turi lemtingąją klaidą.",
    "world-missing-mod-problem": "Pasaulis buvo išsaugotas su modifikacija „{{mod-name}}“, kuri, panašu, yra dingusi.",
    "world-mod-version-problem": "Pasaulis buvo išsaugotas su modifikacijos „{{mod-name}}“ versija: {{mod-expected-version}}. Dabartinė modifikacijos versija: {{mod-current-version}}.",
    "plugin-incompatible-problem": "Įskiepis „{{plugin-name}}“ yra nesuderintas su dabartine serverio versija.",
    "aquatic-world-on-older-version-problem": "Dabartinis pasaulis buvo sukurtas/įkeltas su Minecraft 1.13 ar aukštesne versija. Naujasis formatas negali būti įkeltas su senesne versija.",
    "old-player-directory-problem": "Serveris aptiko seną žaidėjo katalogą pasaulio išsaugojime.",
    "command-run-solution": "Vykdykite komandą „{{command}}“.",
    "authme-shutdown-solution": "Nustatykite „stopServer“ į „true“.",
    "configure-plugin": "Konfigūruokite įskiepį {{plugin-name}}.",
    "configure-plugin-with-file": "Konfigūruokite įskiepį {{plugin-name}} su failu ({{suggested-file}}).",
    "plugin-install-different-version-solution": "Įdiekite skirtingos versijos įskiepį „{{plugin-name}}“.",
    "plugin-install-solution": "Įdiekite įskiepį „{{plugin-name}}“.",
    "plugin-remove-solution": "Pašalinkite įskiepį „{{plugin-name}}“.",
    "file-delete-solution": "Panaikinkite failą „{{file-path}}“.",
    "file-edit-solution": "Redaguokite failą „{{file-path}}“.",
    "mod-install-different-version-solution": "Įdiekite kitą modifikacijos „{{mod-name}}“ versiją.",
    "mod-install-solution": "Įdiekite modifikaciją „{{mod-name}}“.",
    "mod-install-solution-with-version": "Įdiekite modifikaciją „{{mod-name}}“ su versiją {{mod-version}}.",
    "mod-remove-solution": "Pašalinkite modifikaciją „{{mod-name}}“.",
    "aquatic-version-install-solution": "Atnaujinkite serverio programinę įrangą į 1.13 arba naujesnę.",
    "plugin-command-exception-problem": "Įskiepis „{{plugin-name}}“ negali vykdyti komandos „{{command}}“.",
    "ticking-block-entity-problem": "Pasaulyje yra blokas, keliantis problemų.",
    "remove-block-solution": "Pašalinkite bloką iš pasaulio, pvz., su MCEdit.",
    "do-nothing-solution": "Nieko nedarykite. Problema turėtų išsispręsti pati.",
    "chunk-load-exception-problem": "Buvo išimtis įkeliant pasaulio dalis.",
    "remove-chunk-solution": "Pašalinkite problematišką pasaulio dalį iš pasaulio, pvz., su MCEdit. Taip pat galite pašalinti regionų failą.",
    "multiverse-load-problem": "Pasaulis „{{world-name}}“ negali įsikelti, nes jis turi klaidų ir galimai gali būti pažeistas.",
    "world-repair-solution": "Taisykite pasaulį „{{world-name}}“, pvz., su Minecraft Region Fixer arba MCEdit.",
    "world-duplicate-problem": "Pasaulis „{{world-name}}“ yra kito pasaulio dublikatas ir todėl buvo atšauktas jo įkėlimas.",
    "mod-wrong-minecraft-version-problem": "Modifikacija „{{mod-name}}“ nesuderinama su Minecraft {{minecraft-version}} versija.",
    "forge-install-different-version-solution": "Įdiekite kitą Forge versiją.",
    "malformed-encoding-problem": "Tikėtina, kad serverio dienos pranešimas turi netinkamų formatavimo kodų.",
    "change-motd-solution": "Pakeiskite serverio dienos pranešimą.",
    "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Baltojo sąrašo naudojimas be internetinio autentifikavimo yra neleidžiamas.",
    "bedrock-authentication-allowlist-problem": "Baltojo sąrašo naudojimas be internetinio autentifikavimo yra neleidžiamas.",
    "disable-whitelist-solution": "Išjunkite baltąjį sąrašą.",
    "disable-allowlist-solution": "Išjunkite baltąjį sąrašą.",
    "enable-authentication-solution": "Įjunkite internetinį autentifikavimą.",
    "undefined-mod-dependency-problem": "Modifikacijai trūksta būtinos modifikacijos „{{dependency-mod-name}}“.",
    "version-downgrade-problem": "Jūsų pasaulis anksčiau buvo naudotas naujesnėje versijoje.",
    "version-downgrade-solution": "Įdiekite naujesnę Minecraft versiją.",
    "generate-new-world-solution": "Generuokite naują pasaulį.",
    "bedrock-dbstorage-chain-problem": "Neįmanoma iššifruoti šio pasaulio. Prekyviečių pasauliai negali būti įdiegti dedikuotuose serveriuose.",
    "mod-incompatible-problem": "Modifikacijos „{{first-mod-name}}“ ir „{{second-mod-name}}“ yra nesuderinamos.",
    "server-install-different-version-solution": "Įdiekite jūsų serverio programinės įrangos versiją „{{software-version}}“.",
    "plugin-api-version-problem": "Įskiepiui „{{plugin-name}}“ reikia jūsų serverio programinės įrangos versijos „{{software-version}}“.",
    "plugin-java-version-problem": "Įskiepiui „{{plugin-name}}“ reikalinga Java versija {{java-version}} arba naujesnė, kad veiktų.",
    "change-java-version-solution": "Pakeiskite savo Java versiją į {{java-version}} arba naujesnę.",
    "ticking-entity-problem": "Esybė „{{name}}“, kuri yra vietoje {{location}}, kelia taktų problemų.",
    "remove-entity-solution": "Pašalinkite esybę „{{name}}“, kurios vieta yra {{location}}.",
    "plugin-regional-ticking-problem": "Papildinys {{plugin-name}} nepalaiko regioninio žymėjimo.",
    "install-non-regional-ticking-software-solution": "Parsisiųskite programą be regioninio žymėjimo, pavyzdžiui {{software-name}}.",
    "type-client": "Kliento žurnalas",
    "type-server": "Serverio žurnalas",
    "type-proxy": "Įgaliotojo serverio žurnalas",
    "type-content": "Turinio žurnalas",
    "type-crash-report": "Strigčio pranešimas",
    "type-unknown": "Nežinomas žurnalas",
    "forge-language-provider-version-problem": "Modifikacijai '{{mod-file}}' reikia '{{required-version}}' versijos, bet parsiųsta '{{found-version}}' versija.",
    "type-network-protocol-error-report": "Tinklo Protokolo Klaidų Ataskaita",
    "plugin-api-version-lower-than-allowed-problem": "Papildinys „{{plugin-name}}“ API versiją yra žemesnė už minimalią leistiną versiją.",
    "change-minimum-api-version-solution": "Pakeiskite „minimum-api“ bukkit.yml faile į „{{api-version}}“, mažiau arba net „none“",
    "auth-server-problem": "Mojang/Minecraft autentikacijos serveriai yra nepasiekiami!",
    "auth-server-solution": "Palaukite keletą minučiu ir pabandykite dar kartą. Jeigu problema tesis, patikrinkite officialius Mojang/Microsoft kanalus apie žinomas autentikacijos serverio problemas.",
    "overworld-settings-missing-problem": "Trūksta pasaulio nustatymų",
    "missing-datapack-mod-problem": "Datapack nerasta , gal del to kad{{mod-name}} mod'as nėra parsiūstas"
}